咁樣咩意思喎 :~(

我有個女仔fd對佢有啲意思 咁個晚去完club (UK) 同佢一齊返hall啦 佢二話不說就跳上我張床度 訓著咗 相信好多連巴都會屌我做咩唔把握機會 我就肯定佢瞓著咗我先上床訓嘅 一上佢就主動拎個身過嚟繞著我手臂 我assume佢訓著咗冇理到 全晚比佢不斷轉身make sure 佢唔會碌落床
不過唉 第二朝先親口聽到佢對一個師兄有意思 咁樣咩意思喎 咁你又攬身攬勢

求開解
利申：A1 hurt得頗深

即係想拍拖前搵返個sp

有冇諗過佢係特登講第2條仔黎試你反應？

特大水泡

ff

識嘅 講過一兩句

雞

雞
ok?

兵／sp

有無咁飢渴啊

佢唔似係雞 ok

G

人地當你好朋友咋

唔好再扮野啦你
今日先同佢打完波